勇武休息，和理非上場救PolyU

若各位有共識都認為警方不敢攻入理大校院，可以從以下途徑救被圍堵的理大把打絲打
警方不會攻入校院原因﹕
1. 理大大面積只有一層鐵絲網，要攻入其實不難
2. 過往從沒出現勸示威者的言論，但警方昨日多次要示威者投降，因為他根本沒法攻入校院

要救理大，希望和勇可以合作
首先勇武清理校內，收好氣油彈。換成普通裝，口罩跟帽子要戴，小心校內CCTV，去圖書館念書或吃飯都好

呼籲泛民及各界可以跟警隊高處談條件，以理大學生不會再阻塞紅隧為條件。

理大校友或普通市民，組織清理校院及紅隧周邊。我希望各位可以明白理大已成困獸鬥。這裏必須要有人流或車流流通，他們才可以有掩護離開，靠各區開花沒法令這邊警力變少，這邊只要放兩部水炮車跟裝甲車、少數警力就可以圍堵理大

希翼各位可以以理性討論救理大的方法

收工出黎

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

根本無哂肯出既和理非...

勇武應該強攻其他地方 造成最大損害